做過一排韓國練習生，你問我唔一定答

就嚟移民去英國，諗住用呢個post記錄翻呢段回憶
去到外國就會過翻正常人生活
答到就答
有啲簽左保密協議唔講得大家唔好屌咁大力
利申: 因為升學我已經無做幾年，依家廿幾歲

有冇樣

巴定絲？

點會有樣btw本身我係靠vocal表現入 唔係靠樣

絲

係咪會每日逼你食減肥藥？

邊間

只能講唔係最top個幾間，但依家都有少少名氣

有無被迫做雞？

睇人，我本身算瘦所以冇食，廁所聽過有啲女仔會去扣喉。

冇，但唔排除細公司有

有星探搵你？

收皮 假腸

點解唔繼續做落去？

食好少嘢？

因為升學

屋企有人做娛樂圈，靠幾重關係咁樣去咗面試，初初只係玩下

睇狀態

係咪好難先出到道 要同幾多人爭

有冇俾韓仔屌過

做咩咁夜仲唔瞓？

請善用起底功能

真係幾難下，好多係靠關係出道，呀媽係娛樂圈人又有啲錢，一入嚟已經同高層有傾有笑everyone knows everyone 你就知道佢係出硬道，依家女團都見到佢活躍中

冇，啲韓仔好多都裏外不一，私下唔多斯文

한국어 얼마나 배웠어요?

그저 그래요

上得娛樂台講kpop其實好多都有做過/去過海選 私下都知有幾個巴絲去過 連Lucas同期都有 不過唔爆邊位會員

做咩咁夜瞓？

同朋友講起去移民 有啲感慨

樓主音色似邊位韓星？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

聲樂老師話過某啲音域似秀智，可惜個樣唔似

有無錢收
定係要倒貼好多？

樣都似就應該唔會見到你係到出post

一方面啦不過主要係間公司個期想推男團 女團話要delay一排先 再等落去我會就嚟二十 我本身都讀得下書 屋企就叫咗我去升學

樣似分分鐘撈得好過elkie

錢銀方面唔方便透露 但食住基本上都有人照顧

其實以去韓國嘅練習生嚟講 見過唔少女仔係靚過出道前嘅elkie 不過elkie個背景靚 你懂的

講緊香港女仔

有無人中途quit？
定係付出咗嘅代價唔細
所以個個頂硬上？

喺咪腳靚

老實elkie如果係韓妹都未必有咁嘅機會啦

跳舞其實點都會瘀曬

你係岩岩講 依家爆出來對雙方都冇好處個條友？
唔怪得知你d價值觀咁撚痴線
果然係入過大染缸呀

好多人都會中途quit 100個人入去其實可以100個都消失冇出道

搞笑 話就話簽左保密協議 閪知你係邊個咩 公司一定派人mon連登仲要mon埋娛樂台啦

你咪痴線啦 我咁講係因為唔想mina星途受呢件事影響 因為佢已經退出咗aoa唔會再有個八婆恰佢 而唔係話mina有錯

Elkie 個背景係咩？
同期而家有邊個係出左道？

點解你覺得kpop台會冇人mon 台灣ptt dcard都有人mon啦

會唔會有啲懷念當時最fit嘅狀態

背景咪cctvb囉

如果身材唔好 但係實力好掂 公司會唔會都捧你但係要你整容？公司會唔會叫你整容先俾你出道？

手卷

咁都見到你

跟著走去搵連仔拎你ip address再告你？咪玩啦 運動都成年 香港啲狗都拎唔到 韓國啲娛樂公司一定拎到啦

唔會強制要你整 但會提供一啲門路畀你介紹你去整
同埋會suggest你整邊度會靚啲咁
正式要出道嘅話就另計 但我未去到果個stage唔清楚

jennie

你收皮 事實先係最重要
咩對兩方都冇好處 依d咪就係大染缸既垃圾價值觀羅
當年藍潔x比至短強姦都唔報警 就係所謂對大家都冇好處

韓國出咁撚多垃圾娛圈文化 就係基於依種價值觀

同期有邊個出左道阿？
有冇見過出名個堆女團？

係咪如果你肯捱一定會出到道？我見好多人都係咁講

其實有時會懷疑自己個陣唱得太多 用壞咗聲帶

我依家廿中 你可以計翻

點睇blackpink jisoo 係我FWB?

唔差呀

想聽你唱歌，不過知你要保護自己身份

打啲韓文黎睇下？

依家已經冇得同當年比啦 太耐冇練歌 當然又唱得太多+唔識用聲

上面有

佢背景點？唔係好了解sor

Jisoo定係我，你揀一個

有無諗住開班教唱歌

未夠班啦

係咪要好瘦 幾多kg？

你用練習生角度睇而家邊隊女團最top

佢靠關係？唔熟kpop

你好似晒咗個歌喉咁

咁bp又邊個最top?

但可惜撈唔起

處女？一絲鮑？幾錢Q

twice世一

OK 咁你要lisa 同jennie ，我要jisoo，有冇異議？

韓國啲練習生差不多首首twice歌都識跳識唱

冇話曬唔曬 本身就算出到道都唔一定紅得起 好多女團都係冇人識

izone同twice係咪買榜/獎？圈內人點睇momo、櫻花、nako、子瑜呢d「外國人」？

覺唔覺得自己浪費左好多時間？ 如果冇 咁得著係咩？

新聞都有得你睇造馬啦…

聽落好似真係無乜咁

答你唔到…叫做見識過世面咁 不過個陣啲韓妹朋友已經冇點聯絡 係可惜咗

練習生期間印象最深刻嘅事係咩？

想聽樓主唱歌…

競爭心態係咪好重定成班女仔當住hall咁好熱血？有冇勾心鬥角？

又係你呀 2018你咪講過一次囉

屌佢係咪假膠黎

唔好爆我出黎

有次感冒 真係病到瞓咗係度唔識郁 天氣又凍 跟住每個星期有個驗收要pass 導師知我真係病但都有啲說話我聽咁 類似話做得專業藝人都要預咗會病 我個陣病到仆街冇咩hard feeling 反而其他練習生朋友聽到喊咗

2018果個唔係我嚟

咪玩啦 行內人好易知姐 有幾多個港人去韓國發展 再自爆小小 唔好話要搵人起 熟佢既人可能都知係邊個啦 無證據係唔會告你 比人玩殘 比人打柒都唔想啦 事不關己你先講得咁口響啦

只能講十幾歲o靚妹實會有鬧交嘅時候 相見好同住難 但冇諗得咁誇

可以錄少少你聽

你係咪姓陳？

點比人發掘

上面講咗

聽講個個有得出道前都係練習室操幾年每日好多個鐘，不見天日咁，係咪真㗎？

點睇我智秀被人叫做美麗廢物？

美麗到一個程度就唔會係廢物

每個星期都有驗收 除咗指定mv歌要cover 仲會有導師編嘅街舞同埋一首歌你唱 基本上每個星期要準備三個表演咁

去英國準備做乜工？

文員仔挑選哪位

個度啲男女關係淫唔淫亂？

知道有啲會偷偷拍拖 但唔算淫亂 因為每做一件事 公司入面嘅人知道咗 就會減低你出道嘅可能

有無啲cover聽下 錯過咗當年pd48你句姑嗲

屌你仲提黑歷史

噉你點睇公司喺資源分配嘅偏頗
例如yg係咪比較鍾意男團？
點解blackpink噉少作品嘅

喂我真心我改咗幾十次名你應該唔認得我
岀道後好少入48po 後來先知你真係有找數但無咗了
錄少少啦

點睇twice紅到咁但live垃圾到咁 係咪咪慣咀唔識唱歌

一定會有 主要係關間公司嘅導師係比較叻培訓女團定係男團事
同埋商業策略 通常出咗女團就唔會好密又再出 自己搶自己生意

飢餓營銷+yg個陣負面新聞蒸發唔少錢

唔認得啦 你以前咩名

外國練習生係咪大部分都有背景 或者好有錢？

大公司應該係 二三線同細公司就未必 因為練習生數量真係好多 好多人入完又會走

幾時得閒食個飯

邊位唔好相認ok？

之前有個youtuber都係練習生黎 佢講

其實做練習生係唔洗樣
只要形合到個市場
樣 比錢整就得

陪個幾多老細？

冇陪過 第一頁答咗

你講讚養？

鳩吹唔洗本

係 都係睇佢講過下咁

難怪出唔到道

其實調翻轉 生得太似其他明星 公司未必揀你出道 因為有個1.0係度 你做2.0冇咩意思 除非你真係似好靚好靚個啲門面明星 搵個有特色嘅人反而係更加重要

唔關事 解釋咗

其實主要係想要求你地 最少要有咩條件？
即係要跳舞 唱歌都勁 係基本 定係仲有d咩？

練習生係咪冇人權

跳舞唱歌勁係基本 但最好係把聲有特色、個樣有特色
同埋性格要識做人處世 私下就算你幾八婆都好 一出去公司以外嘅地方你就要自動學識大體 因為你代表你成間公司 你得罪人 你公司都要幫你執手尾

咁你有權唔撈架嘛

近呢十年有名氣咗

同埋你係過到去先去學韓文定係本身就已經識

其實啲公司保密做得比你想像中好 特別係好早已經決定好要出道嘅團 佢哋係「準出道練習生」而唔係「一般練習生」 好早就已經保密曬 所以啲爆料post當笑話睇下ok唔好認真

再講會自爆 不過其實我韓文唔勁

我同樓豬同期練習生

我同你差唔多年紀 點都好啦希望你有更好嘅發展

喂乜係你大家呢度講呢度散 唔好相認

有咩想問我

你間公司係唔係fantagio?

你咪痴線啦好冇 唔會自爆

小妹出咗道啦

練習生間有句說話 天下隊長皆仆街

你大隊長

pull

之後去埋uk做情緒病練習生？

本來想問 起完底就不了

平時玩開膠姐唔好咁認真

唱番首歌嚟聽吓先啦 仲要睇到而家都冇啲料爆咁嘅

做銀行teller會唔會知道股市內幕消息呀…一樣原理

出道前係咪一定要執一執個樣？

上面答咗

想知啲韓星點衾出道出既黑歷史

你認真咗

音色似秀智，咁好彩你走得快，你睇下秀智依家仲幾可出離唱歌

其實唔係特別似 啲導師成日都會亂咁9up鼓勵 等啲練習生有毅力啲

其實簽咗保密協議
好多唔係得你一個知嘅
應該好難追究

我都簽過唔少
不過香港見工嗰陣啲老細第一樣野就係要問

so far都算係有問有答啦

我唔係sm練習生啦 第一頁已經講咗

點計？ 少女時代早RV 7年出道
Irene同徐玄同年

唔好拎啲極端例子出嚟講啦

收皮啦，吊你老帽

洗不洗牙==

鬼叫你咁撚串牙，開post唔撚答人問題

你問咗咩嚟 miss左

rbw?

你有冇牙宮咁pure咁true?

話咗唔會自爆

有就唔洗迷宮啦

而家韓國公司想多唔多中國人練習生
細公司應該唔想收外國line? 但你又話你果間都係細

想收 人工低 福利差啲 又可以吸人民幣 why not

樓主依加做緊咩職業 會唔會後悔做返個平凡人

一日冇出道 一日都係平凡人
就算出咗道但唔紅 都係平凡人

睇落你對唱歌係有興趣 唔繼續發展唔會好可惜？

其實我翻嚟香港之後有pt做過某男星backup dancer 佢幾睇好我 但佢急流湧退咗 有個scene都幾出名 千手觀音咁 知道就ok唔好起底

話咗唔自爆

有咩潛規則？
要同老闆上床？

我自己未遇過
但唔排除有細公司有呢啲
不過就算真係有人咁做 都唔會講出嚟畀同行知
呢啲秘密要帶入棺材 只有自己可以知道

假膠 拉

諗起TL

樓主寫小說咁叻 會唔會出一本用呢個做題材？

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

睇個名已經知係假膠

D大陸人會唔會敢屌班韓狗

整容d錢係咪公司出
Btw 見到izone cb個個塊臉尖到唔想睇落去

俾人屌嗰陣叫得好好聽？
拍唔幾多條片？
陪咗幾多個老闆先入到？

唱首歌嚟聽下ok?

네 어머니의 죽은 가짜 접착제를 망쳐 놓지 마

整容通常公司出 所以出道咪周身債
愈早結算既組合 整得愈少
Sistar講

我都係

手卷手卷支持你

食咗字 仲請唔請女朋友

開膠po姐
人地係娛樂台首席情緒病女神
有冇做過其他會員既肉便器就唔知

한국어 몰라도 연습생 할수있나?

9up無本

咁嗰陣有冇做過愛

唔怪得輕鬆cool呢

佢屋企好撚有錢

幾時有得握手卷？

幼稚園兒歌同埋廣場舞

唔洗啦 係後生仔女有手有腳都識跳

아이 고 투 스쿨 바이 버스

練習生之間多唔多同性戀?

sis有無俾同門師兄約過炮

SKTT1?

唱首歌黎聽

北韓練習生？

我好欣賞你個名 全能型